是的，洗衣帶很可愛，這應該是一個足夠好的理由去買一些。 必須有藝術用品，讓你的內在創造力發光|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月11日|大眾科學 
 使用靈活的裁縫測量捲尺，你應該把卷尺纏繞在你的手掌周圍。 最佳冬季手套:我們對觸摸屏手套、滑雪手套和更多的選擇 
 要求戴口罩，用膠帶把桌子圍起來，以確保沒有人違反6英尺(約合6米)的社交距離規定。 經過幾個月的計劃、抗議和錯誤的開始，華盛頓特區的學生和教師近一年來第一次去上課 
 在我們調查的45個案件中，警察受到的最嚴厲的處罰是被剝奪15天假期——因為在一段被錄下來的事件中毆打一名青少年並將其打昏，該事件在網上瘋傳。 一名紐約警察摔斷了一名NBA球星的腿，紐約市賠償了他數百萬美元。 軍官付出了很少的代價。 |作者:Mike Hayes為ProPublica報道| 2021年1月12日| 
 我們經常猜測，那些沒有太多磁帶的人可能會在第一場比賽中獲得意想不到的優勢。 拉瑪爾·傑克遜，布朗和斯利姆贏得了NFL的外卡週末|薩拉·齊格勒(sara.ziegler@fivethirtyeight.com) | 2021年1月11日|FiveThirtyEight 
 我的經紀人當時把帶子寄給了《週六夜現場》，然後他們讓我去試鏡。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我站在錄音機旁，聽人們譴責猶太人控制的自由媒體。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 有什麼更好的Beyoncé歌詞可以用來回應最令人震驚的名人磁帶在巴黎的一夜? Yoncé說敲你出局:索朗格和Jay Z的故事|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 我看著加納死在錄像帶裡，不知道為什麼我哭得這麼厲害，因為我根本就不是一個愛哭的人。 我用埃裡克·加納的聲音的那一天|約書亞·杜布瓦| 2014年12月5日|每日野獸 
 因為賭場裡到處都有攝像頭，結果發現確實有一盤帶子。 價值4400萬美元的NFL特氟龍老闆Mike Barnicle | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 他出去做事，而這些笨蛋呆在宿舍裡，整理繁文縟節。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 一塊曾經是紅色的帶圓點的手帕，裡面有一件破舊的法蘭絨襯衫和一隻用膠帶綁著的長襪後跟。 遺失的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 黑帽俠知道一個雙手被繁文縟節和政治陰謀束縛的警察是什麼滋味。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 他把膠帶撕下來，然後停了下來，伸出手，好像他無法抗拒這最後一幕的戲劇性。 我們現在是朋友了，|亨利·哈斯 
 即使對醫生來說，獲得它也是一項涉及大量繁文縟節的事業。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種